幾時都話公墓園真係最撚賤格

封佐敦, 驗7000人, 用3000公墓園呃ot, 成件事係鳩做但fing公帑, 3000公墓園包括紀律部隊, 醫護, 仲有d物資行政文書人手等等, 成班撚樣賺埋d搞鳩市民既陰質錢, 但同你講「dirty team, 疫區好危險, 要加班喎」, 背後就數錢數到手軟笑到閪咁, 你話係咪賤鳩格先? WFH大半年糧照出, 市民就手停口停, NO PAY LEAVE甚至俾人炒, 仆你個臭街公墓園

比隻熊睇
班垃圾又有得收錢
柒婆肯定想做多10000次

行行企企一兩更已經賺左普通市民可能成個禮拜人工, 仲要係用納稅人出糧, 成班吸血鬼

上班台班黃墓猿仲沾沾自喜添

勁多深黃
今年沖住考政府 紀律點睇？

柒婆根本就想不斷封落去, 一黎等你班賤民慣左封乜封物, 二黎俾公墓園呃OT用納稅人錢提升班走狗忠誠度

為左狗糧宣誓紙秒簽啦屌你老母

黃條撚呀底褲就黃, 食撚屎啦共產黨走狗

個個都係口就屌
實質就報考緊

啲女又鐘意先賤

根本從來香港地「華人-支那賤種基因」作崇，覺得自己入到政府做，其實某程度上就係「官」

一旦有左呢種心態，佢哋就會同市民企於對立嘅局面：永遠覺得自己係被刁民所糾纏

但實際上佢哋根本從來就冇服務過佢哋嘅主人，即係呢個社會上嘅市民，佢哋係冇公僕呢個概念

所以，當有人屌佢哋疫情之下WFH，好多所謂非緊急嘅服務申請全部停頓，佢哋只會沖出嚟話「我哋都要返幾多日工㗎」

係囉，你一個禮拜話WFH可能得一兩日，咁點解可以非緊急嘅服務全部停頓，而唔係有限度提供非緊急服務呢？

勁撚仆街呢班人
道德上好有問題

香港人不嬲無咩骨氣，一直做緊果d都算，仲走去報果班就...
我之前都報過cre, 報完撞正雨革考都唔撚去考直到而家都無再報
講大話死全家

考cre咋，以為有ao eo offer reject tim

邊度賤？
香港人民選議員建議政府咁做
香港人樂於參與玩防疫在先
呢家咪得償所願

留名睇世界大戰

落佐敦行行企企就有錢收，仲有Dirty team bonus
醫院做緊果班一蚊人工都無得加
仲考慮收緊特別加班津貼

連登最多就係公務員. 等睇樓主俾人圍屌

唔考又點入政府? 而家TOPIC係講AO EO唔係講緊全體公務員咩?
定係你覺得犧牲唔夠就無資格出聲呀,小弟無計劃考AO EO但總算專業人士,去政府乞返個中層位黎做下我諗都唔係無可能既

政府 應該搵自己友中介公司
可能出300/一個鐘請人
中介袋一半請臨時醫護

sorry 我改口,乞返個低層位

1更13個鐘，散仔應該大約100蚊1個鐘。睇下返2定3更。2更就2600蚊

你講到咁巴閉又講大話死全家

係呢，所以你都覺得呢個係好低既standard?
個問題係偏偏好多人連呢樣都達唔到

屌柒公墓猿係我天職

講到好委屈咁 ，公墓員無諗過自己人工本身已經高市價一截，正一賤種

我想考啊
梗係開口屌到到公務員有咁賤得咁賤等人唔好報

做公務員果啲都係冚家剷

係囉
都係順應民意
加大力度
齊心抗疫姐
之前屌政府抗疫不力嘛

你地出黎嘈的話就出動皇軍鎮壓，繼而從公帑撥款俾皇軍購買更多殺人武器！

佢地要含淚宣誓
好辛苦架

憑咩？
唔係撐公務員但睇到你呢段野有少少監介，無去考cre唔知有咩好威
如果你係拎到AO offer再reject，講出黎可能有D說服力

公墓園真係同蝗蟲一樣
游手好閒wfh

樓主on99
佢哋唔去佐敦都有人工收架啦

唔知邊個有份交稅呢

首先係我表達得唔好,真心唔係威定乜乜柒柒
所以我都補飛話我呢個係好撚低既STANDARD,偏偏就係好多人都做唔到
同埋付出多少係重點咩?一定要AO EO?海關哥哥都值得尊重架

起左樓主底
話自己FG 又話自己轉左3次工
日日開POST屌人高人工
自己30歲人得10萬SAVING

真正既怨婦

話時話民政處班友有錢出架咩? 唔係計返OT鐘就算?

本身係啲人唔自律 同唔封關
關做野班人咩事

樓主唔講話會補錢點會引到咁多人正皮
香港人一見到關錢事就會起晒槓

最好返工唔洗出糧
你問政府點解唔可以抽啲人成立特別部門

「你屌公務員一定係眼紅佢地啦，巴打你一定係心術不正既葡萄撚，係度分化黃人手足！」

屌你老母五毛狗又玩分化

就係要多啲黃既入政府

個政府先會有機會改變

唔通全部都藍既好？

agree

民政狗使撚出糧，一人一包狗糧就夠

加入共產黨未

話佢兩句要宣誓就會屌番你遲啲到私人市場

日日傾緊wfh 去邊玩

政府 on9 , 你就鬧啲執行既 staff

發覺好多香港人都分唔清決策者同執行者

係呢到真係會有公務員出黎攞優越感？
定係大家有成見之下一味批鬥？

被害妄想症

人數好似仲多左
CRE JRE etc

日經屌鳩公務員太顯眼，面家咪有咩事先拉埋去講講嚟講去3幅屁

根本有心分化，搞到冇人再想上連登
然後變成而家嘅舊登

班公務員未出聲就一味聽到連登仔批鬥聲音，又話人工高，又有得放假，又輕鬆，又唔知出面苦況。
人地無點講聲就爭住批鬥人地衝出黎屌先，居心何在？

有冇諗過係私人市場賤過閪呀

樓主你咁樣講個真相出嚟
連登好多做政府
你快啲走先，我幫你頂住

錢最緊要
其他野關我叉事
要宣誓？即刻宣冇問題

佢地仲話去信話想加人工

潛伏姐

我寧願佢奶共做公務員
好過口講黃 實質就去考 依班先係最撚賤

其實都冇乜人CARE,身邊D人見到都係得啖笑

要宣誓 唔可以反對政府任何政策
點樣改變

今次對割房戶對少數族裔就兇狠
上次跳舞群組爆做左d咩

咁你想點？

自告奮勇離職然後睇cctoy左一句support右一句加油打飛機？

私人市場太刻薄都係搞到香港依家變成咁既主因之一

港豬工廠

100蚊個鐘? 咪撚玩啦
WORKMAN II 都100蚊啦

WFH=Work From Home，我估好多都仲要做野，有少量果啲（如運輸署車牌）先有機會唔洗做平時既工作。

又係國教之後果招，當時青政vs熱狗
日日都水泥隊互屌，而家第一版最少一成係有關屌公務員

私人市場閪某程度上係垃圾政府D垃圾政策造成 (高樓價高租金政策), 然後你係呢個垃圾政府入面做緊走狗同埋食緊納稅人錢享受緊公墓猿福利

睇下公墓員工會有咩嘢講：

紀律部隊、公務員工會去信陳茂波 促額外寬免薪俸稅「振軍心」 稱可刺激消費助經濟復甦

兩個工會又提及「財政乘數理論」，指私營市場工作或朝不保夕，而「公務員無疑是相對穩定的職業，消費意欲理論上比任何人高」，因此「政府每多花一元在公務員上，能帶來的經濟增長效益是最高」，認為提供額外薪俸稅寬免，既可提升公務員士氣，亦可惠及整體社會。

嘈黎做乜，大事化小，小事化無

收皮啦, 根本唔理黃藍定強迫徵召與否, 都有一堆人狗衝去賺呢D陰質OT錢, 貪錢就認啦, 仲要貪埋D陰質錢

封海洋公園啦

呢啲真係最仆街
交稅養班廢人，真係厚面皮到極點

垃圾政府一wfh 少就話危險要抗疫乜乜柒柒，講到幾大義凜然，轉頭就出哂去玩啦你老味

工務員底褲好黃，唔準你咁講

WFH大半年糧照出, 市民就手停口停, NO PAY LEAVE甚至俾人炒, 仆你個臭街公墓園

最後呢段認同，有得WFH個d 大半年無翻工/係屋企訓到自然醒，間唔時打兩個電話，send下email，開下視像會議 就白袋人工，正仆街黎，cut 翻佢地幾個月人工就差唔多

防疫係好事，唔覺有乜陰質。英美法德都有類似咁既做法，唔好為屌而屌

傻閪, 明鳩知港共假防疫真監控仲呃自己, 食屎啦

上面order有得唔做？

樓主嬲到要改名

之前個全民檢測 普通人300蚊一個鐘 ，RN600蚊一個鐘 仲要有d center係hea到冇野做 搞場大龍鳳完全冇用 呃緊市民錢

利申有做

政府出名浪費,慣架啦

呢D根本變相利益輸送

下, 我全家都靠政府WFH, 公司先有得WFH

下你老母

sorly囉

同常呢啲post頭兩三頁就係樓主同公務員一來一回, 之後十幾頁就得返公務員互quote圍爐

你唔做大把人做 做埋劊子手都得

公務員惡撚哂, 你屌到佢上太空咪又係隔住個mon

港台 民航 消防 救護
全部公墓園 屌撚死哂佢地最好

以後唔敢搭飛機
留低班偽黃TCO一定係想你地空難死

順便支持港台變維穩台
利君雅一定係想食人血饅頭先唔quit

你地pr分化撚日日搞社會分裂唔厭
我都想做快請我

分化L

公墓員姐係廢物集中營

得補鐘冇補錢㗎傻仔

下面果個真係仆街含家產嚟

有事：公務員手足
無事：走狗！

你有你屌 人地就袋袋平安

下面果個仲要係黃嘅

紀律部隊前線好深黃架，你出事記住唔準報狗

係連登屌共墓猿係威係勢
返工對住老細就烚熟狗頭

上年2月已經講過啦
仲有全部大中小幼老師都係
平時已經有暑假放
上年更加係無條件受薪長假

是撚旦啦 呢度啲人都做唔到啲咩架啦 為內鬥咋嘛
咪由佢地係度發下癲吠下囉 現實生活扮死狗都要有地方抒發下

贊成
與其係咁燒錢 不如佢全香港封城 然後自願檢測+禁足2星期 用d錢係呢段時間做生活津貼 好過佢9用9派
最後咪又係益曬d商家佬

上面個個未做到已經鬥左 入到去真係不得了

做狗有gun tim

啫係你覺得要考完reject offer先夠黃？

班仆街公務員份糧都係陰質錢嚟

點解「以前做緊果d都算」？林鄭係港英時期入政府就算，後生個班入政府就要屌？

紀律部隊前線真係黃嫁喎
打都會打得細力啲

可能係想廿幾萬人出返私人市場同自己爭飯食

由以前到e家入政府多數都係hku仔，香港精英黎架喎，有佢地打理香港真係放心曬

邊會爭飯食
做緊果批一走
叫人走果批就爭住報名入去做啦

擺明垃撚圾

依家心理好唔平衡

咁又點？好嬲好嬲

做醫院文職
過去一年ot到狗咁
冇ot錢

前線醫護雖然有各類allowance
但d allowance都唔算好pay

屌你老味d狗扑柒市民就袋2百幾億

鄧比人拉左嘅公務員唔抵
企埋黃屍果邊